....

such a disappointment when you defend someone thinking they are different and they turn out to be just what everyone said

Roses are red, violets are blue.

diu no china